今日好似好危險。 其實最安全

大家計下數今日 捉咗幾多人 : 少於10人
放咗幾多粒催淚彈: 0
橡膠子彈:0
海綿彈:0
實彈:0

- 機場係最安全嘅地方。 佢今日放一千幾百個 防暴出嚟喺機場乜嘢都冇做 淨係出嚟行下- 目的只係震懾, 嚇下啲人.

-之後啲人驚到全部奔跑去東涌( 其實極危險 , 行去東涌嗰條路如果要捉你, 其實 極度容易) 同埋離開咗 機場範圍 狗可以任放催淚彈橡 膠子彈

- 至於夜晚啲狗喺唔同地方 諗住捉示威者 。其實都係震懾作用。 想你哋下次唔好去 想你哋 覺得唔安全。

- 我建議如果下次要去就全部人企喺巴士總站等巴士走 或者等坐地鐵走。(一定要和理非)
如果好似今次乜都封殺 就坐喺地下等, 千祈唔好離開機場範圍。 現場只要有幾個人買咗機票就係旅客。

- 見到防暴唔可以驚。 如果你好驚就買定張機票。

- 就算你冇機票 都唔會告到你啲咩罪。你而家等緊巴士走人。 當然你要有 心理準備 會比人拘捕扣留48小時. 但係到呢個時候唔可以驚呢啲。

- 香港人加油。 我深信機場最安全。 起碼唔使食催淚彈橡膠子彈。 至於被捕就有可能。

同意，說好的攬炒機場??

過夜就有啲保留。因為入唔到去t1 t2

今日幾多人被捕？黑警公佈左？ 有d可能直播無出街所以唔知

防暴一路係出面 你又一路唔淆底繼續留守機場 咁即係變相佔領機場

推

喺巴士站等巴士走

同意 我覺得最緊要陪旅客一齊走 夠膽就掃埋d旅客

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

要教導市民唔可以見到 防暴 就驚到 雞飛狗走

所以之後未乜都封哂大搜捕囉，搞到要遠征北大嶼

之後大搜捕就係要令到啲人驚到下次唔敢去。
都係震懾作用。

其實唔使驚

衝入車站
相比起過去咁多次
今日真正做到be water
打撚完
散水

Exact7ly
嘥咗今日呢個好機會

仲有人未返到屋企...
一路有無辜街坊被捕

但整體黎講係流少左血

同意
一定要和理非

機場一定要和理非

今日就算捉到最多都係非法集結。而且好難入。

佢而家大搜捕就係要嚇到啲人下次唔夠膽入去

如果行到一半 除哂gear先黎伏擊就大撚獲
所以唔好走…起碼有咩事 有人幫 有記者影低…長征咁長條龍 叫記者點影？

簡單講 佢一定唔敢完全封鎖晒 除非真係無晒旅客

真!
唔可以一見到 狗就亂跑

終於有思路清晰既人 好感動

拉左兩個行路軌

仲叫人搭鐵

即刻買一張機票就係旅 客

我意思係真外國人 一打外國人就變外交風波

唔帶gear仲好

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

入機場最麻煩就係要解決交通問題

中午係客運大樓門口有放催淚彈喎CHING
嗰陣好多人冇gear以為狗會係機場清場先散水

如果有個有外國國籍嘅香港人買機票就得。
相信大把人有美國 加拿大 澳洲國籍

有冇新聞睇下

我想講，如果黑警要圍捕，頭先喺青馬根本接唔到仔，如果要追殺，根本走唔到22KM...所以客觀咁睇，黑警今日其實係震懾多過真係圍捕，撚9班義士。

其實真係唔洗驚
排隊等車或到處影飛機

班狗始終唔敢圍捕 一圍捕 外交風波

我當時在場，見到有煙係客運大樓底下
嗰陣係另一邊已經有防暴推緊

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

唔好輕敵，聽日開學，所以先盡量克制，怕嚟緊一星期有大量學童跳樓

重點
少量gear
頭盔豬嘴其實無機會用

唔推炸一開始推落暢運道全部死晒

其實都少咗好多gear
好難入貨㗎啦

不過點都好 人無事就好
和理塞無論發展成點都唔割

雖然本身覺得和理塞唔係尚方寶劍 其實有風險 有機會會輸

你講得太完美，我今日眼見根本好多和理非無心理準備，防暴推進已經恐慌性逃跑，而且到中午，無車入機場，我地已經聚唔到人，可以很定，防暴唔會放彈，因為根本無需要放，係車站根本無路退。

東涌人表示擔心東涌退路問題，糧食問題

時間大約3點至4點幾

好多返唔到出去既市民都好難搵到餐廳，超市關門

up

其實係咪應該冇 gear 唔黑衫會安全啲。純粹和理非搭飛機送行，黑警應該未必夠膽，日光日白機場範圍無差別殺人。

不過今日後，黑警應該先屈所有人衝機場，用作下次鎮壓藉口。

少於10人？你等大家安全返到屋企先講
今晚新界西重狗

根本就唔想捉你哋 今日最多只可以告非法集結 而且 唔會告得入

街坊look 揸撚爆個春袋

再講要癱瘓機場根本無需要入車站係外面馬路搞都得，東涌入機場得一條路

如果有
新聞應該有報道

push

推呀

點會畀你平平安安可以步行去 東涌

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

外咩交風波呢幾個月打咗咁多外國人有邊個國家出黎講過做過野？靠外國就死得啦

梗係最好遊客look.

講真今日狗係客氣，無捉人要捉人我諗我同車站入面既人走唔到

Push 跟實真旅客

唔走仲要前進 未放好陣就要沖散佢

最好情侶一pairpair行

今日有鬼喺防暴推緊嗰陣撳低咗幾個手足

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌問題係根本我地比人迫哂出機場

鬼唔知機場安全咩

但係今日成功做到和你塞

檢討啦 要修正 一次比一次做得好

我入去捉隻精靈...
而家捉到
諗住走....你冇巴士畀我走..

你點告我非法集結

巴士站範圍都安全㗎

始終有機場 講左驅散唔拘捕

d人以為好威 掟機鐵 上埋橋

冇即時拘捕唔等於日後唔會行動
今日有被抄過身份證嘅手足絕對要更加小心

最奇怪 有人搞東涌地鐵站搞到封咗 咁啲手 足 行到落嚟 點走

但一包就全軍覆沒

如果你連咁和平嘅活動你都驚咁真係所有示威活動都唔好去

但梅窩一堆船出事，同埋有好多手足行咗20km

真喺唔太可取

覆沒咪覆沒。
我入嚟捉精靈 你停咗巴士唔畀我走

所以唔好 行路走 要留喺機場等巴士

啱
班防暴仲要冇舉旗就推
同時仲有大量手足跑住撤
得罪講句係嗰個情況下其實先係最危險

其實未搞佢都封站

咁咪即係要留守機場？

btw 今日絕對 成功

第一波t2推埋已經可以拉晒

比左機會 d人唔識死 機場根本死位

其實機場不嬲係和理非回合
實際應該連黑衫都唔好著
去t1門口排隊用道理塞死佢就得
full gear set roadblock入路軌反而比晒藉口人地震壓

明明上次prove左冇事

係佢地冇推咋
你知唔知現場手足幾panic
又冇車出 又行廿公里路
仲要今日棄左接近成千副gear
雖然冇傷 但元氣大傷

得罪講句
旅客係我地既人質黎
狗隻一打到佢即刻變外交事件

人會肚餓㗎

唉 今日佢地話張禁制令係機場範圍包括巴士站
然後嗰陣時所有巴士唔再到總站 旅客可以由機鐵離開，咁等乜野巴士？巴士仲要俾我地自己友塞死哂
有防暴落車進入巴士站範圍，當時旅客得返幾個，剩返就係手足
點撚樣扮都扮唔撚到係旅客，因為嗌口號嗌撚左好耐
同埋真係旅客嘅就會放行返上去機場俾佢搭機鐵走
到底你地有冇發夢架

冇拉 對峙
等警察走左咪有巴士搭囉

仲坐地鐵走 唔驚比人打到仆街？

唔明點解咁多人諗唔通

真係無射tg? 有一刻聞到有 有人話有射 但我見唔到

入機場都要流水式呀各位

少於10人有source?睇樣唔似

你 即時買張機票咪變成 旅客 囉

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

睇新聞唔見有

要挽機場係可以挽
但一定淨係挽塞交通
全民撘車
並吾係停留機場
吾好吾記得今日大長征 黑警係隨時可以圍捕
佢哋知道做左個朵更臭先冇做
吾係有家長車我地仲行緊
冇體力班popo彈出黎我地仲大件事

都話機場得和理非玩
一開始已經升晒溫
幾乎害死晒後面d人

掟野仲on9
未過大北公路掟
警察回馬槍封死大北橋位
包全軍收皮
記住機場係冇退路 最邊位

機場一定最安全

買張最平既機票玩

應該台灣最平

大家計下數今日 捉咗幾多人 : 少於10人

一定唔止

東涌都多遊客.其實佢都係唔敢入商場拉人

今日好彩在啲狗冇搞馬路咋20k 呀 點走呀
一日有旅客 機場比仼何地方都安全

蘋果都報咗深水埗拉咗7人

有無空姐frd，去接機都得

冇錢點買啊

點會成功 都突顯晒警察升級少少已經可以大圍捕 暗示下次咪再暴力呀

同意

將2014年金鐘做既野帶來2019年機場

唔知你係打飛機定網絡軍師，如果下次想搞機場要諗下咩計同點撒，有個po可以参考下

認同 好難分辨邊啲係旅客
亂咁拉就會變咗做國際事件

空姐朋友收工呢

上次係起內面和理非坐

今次一來就屌晒老母

同平時市區最唔同係今日無退路同得幾百人到千人左右係車站，好多都係和理非，所以我可以話今日係我出過咁多次，最危險一次，我講危險係大家情緒同恐慌性。我仲發現一個好大危機，當時防暴一推，所有人都羊群心理跟前面既人走，但完全唔知前面既咩人，走去邊，如果係鬼，一定死哂

真 你啱 反省緊

下次唔好黑衫唔好嗌口號 淨係塞佢老母 排隊唔撚俾？
忍下口忍下手就贏

可能係有啲手足無洗gear姐

防暴一推一趕你唔通企係到咩 啲遊客一齊走

你係旅客一早t1落撚左啦 去乜撚野巴左站
屌你老母 網上軍師
啲tg gp仲叫大家衝入機場
係停車場同班狗打 你地係邊撚到呀 攻得入琴日就贏到開巷啦
屌你老母 仲叫人入黎 塞撚死哂啲路 前線走唔撚到

根本今日就冇得同上次嗰件事比

D人傻，前面咩人都唔知死跟，真係好危險

其實13號t2果次都已經衰呢樣
太多人進化左做勇武唔記得左點做和理非

但大搜捕會增加民憤, 都係訓練街坊團結既機會

上次班狗唔敢入機場 今次班狗有禁制令係機場內守住 邊個衝就捉邊個 明未呀屌你地軍師老母

我上次做左散水撚，我上次D觀點都中左D(可以起下我底)，但最重要個樣係機場入面係好難搞到示威者。 反而出去仲易比警圍捕(eg 東涌，中環碼頭)。 證明係最少送頭。

我係旅客唔可以去巴士站㗎咩???

機場

d家長唔好再塞出青衣收費廣場 塞入機場個邊
一係入東涌 再出 沿路pick up人

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

機場其實真係好好搞

主要要諗封路無車點應對

想同實際兩回事，實際和理非心理未準備好，而且車站唔係大堂，無咩旅客

春袋的確係和理非比較適合 (10月1號例外 落下佢面)
不過就算大家真係有共識個日要和理非 對家都係會搵鬼搞事 借機清場

挽你老母
吾你老母

留守你一日入唔到t1 t2 你都唔一定安全

成班防暴狗推緊過嚟
想問下嗰陣時班狗會唔會同你癲信你係排隊呀

同埋唔使full gear，同黑色衫，
帶口罩就可以，
市民參觀機場，有咩唔得

大家係時候記低邊個帳號 極力反對搞春袋!
將來以供參考。

如果你話今日危險嘅 咁前日係乜嘢事?

同意 今日全日街坊樣+冇gear
本住最多去48既心情一路都係等巴士/坐巴士
感覺反而好安全
下次會買埋機票+帶個大袋出去
過埋夜都仲得

想問下今日機場T1橋底近的士站，有煙出，係催淚彈定係滅火筒。

買張機票解決到 俾盡咪10條友 防暴逐個搜身逐個問逐個拉 如果冇機票就拉藐視法庭非法集結 你下次點聚集咁多人 呀 咁你今日有冇買機票入去

Push

上次入機場有幾難 今次check乜check剩 點同

加油 星期6會係最好下次

禁制令 完

推
下次等巴士一齊走

個個拎埋個gip去排，扮到真係似去旅行咁
做戲做全套，佢一定唔敢郁你

既然係為左塞

仲要黑衫同gear做咩

30萬入一齊出出入入

已經塞到

搞到要棄裝換衫

有幾個係旅客就安全 佢分唔到邊啲係旅客
-Buddy

mark名中

防暴唔會衝入去？

發夢 今日防暴推巴士站時撚有旅客咩
大部份和理非 你唔走 害死班勇武
防暴未跑 中排嚇到懶屎狂跑
最鬼係個巴士司機

屌你老母都估撚到
咁撚易咩
佢封撚左入邊我哋唔係出邊可以喺邊度啊
邊防暴旗都冇舉就推過黎
我哋唔走唔通係到等運到咩

【賽後檢討】代發：901春袋夢遊後感＋建議

認真賽後檢討，睇埋留言

今日所有巴士唔入機場
旅客就係拎返張機票入機場搭機鐵走人
然後留低嘅全部都係手足

直情嘈都唔嘈，齋排隊，
佢拉既話就好核突

取消了25航班

推！！！！

根本一班冷靜軍師係到ff講到幾咁安全，但根本唔清楚實際環境，有人講返情況就話人散水狗，三毛

機場可以繼續搞

閘機可以跳 唔洗搞住(講緊行動嗰陣)
少咗個藉口去停
機埸唔洗硬碰架 gear可免則免 (其餘機埸以外嘅集會遊行就一定要拎齊)

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

size=6]黎緊咩行動都要齊出[/size=6]
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
話我發國難財果d
你同我自己落場行返次先
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
18區爆政府春袋

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender
We Now Stroke Back

唔得啦，咁就焗住打陣地戰

上星期去接機，塔A車係T1落。之後同職員講我黎接機，接完想塔機鐵走，佢話唔可以入T1，要我落下層接。追問點塔機鐵走，佢教我要去博覽館塔返去
。之後同我講，行前少少塔巴士（城巴，免費）落去下層，轉塔S1。 而去到博覽館，想塔機鐵，啲人都會問你出市區定去機場。

P.S: 架城巴同S1，每架等左我好撚耐。

大家都係手足明既 上次擺係係個局黎 冇啦啦放架狗車俾人圍 之後就出師有名黎救人dklm
下次去咪當休息 帶啲水同野食 個袋有尼啲野唔係犯法下話

韓國人又拉過，尋日又圍過個鬼佬，點解仲會覺得搞到外國人就會衍生外交風波 ⋯

sorry我份人係細膽啲...

呢D一定要自己準備好,
就算係平時其他地方成日嘅乾糧係必需
而家仲要機場咁一路線

直情忍手連東涌站都唔破壞，
齋和理非示威，佢拉得d咩

上次咪封曬

真心唔好set RB 你企係到等車佢真係吹你唔脹

今日成功癱瘓機場，唔係靠一早入左車站班人，係靠由東涌殺入機場既人，入車站集合我覺得係送頭

唔好走

建議樓主下次做帶頭果位

同意
機場範圍其實好安全，今日就係太早散水

你黑衫黑褲啲狗實搞尻你架 你平日出街咁又冇gear又唔嗌 佢咬你咩

笑撚死
師奶拎住兩抽餸都拉啦
你同班狗講道理
班狗係仆街但係唔係傻

係手足嘅入嚟！！！

同意, 下次唔帶GEAR唔一定著黑衫
唔洗SET防線RB,
淨係入去塞車排巴士, 有買可refund機票就直情排埋入機場
D狗冇藉口清場, 亦都好難逐個排隊既人查, 而且冇拘捕理由

幾時都好 大家一定要小心 安全最重要唔想任何一位手足有事

下.... 搭車犯咩法？痴左線

D人行哂出去公路之後已經無破壞行為.
真係乜都告你唔入, 所以根本無得拉
而且交通停哂, 行出去好合理

搭車都拉咩事

屌你老母有咁撚易一早入撚左去機場啦
話機場其實唔係想像中安全又喺度mark名

正路推

我強調返係入機埸先要咁
其餘爆佢老母臭閪啦

師兄
個師奶拎住兩抽餸都比狗拉啊
到今時今日你唔係仲同班狗講道理啊

我睇直播好似係有手足噴滅火筒？

樓主小學雞到
肯定今日狂屌散水撚，要人入去打贏班狗衝入機場嗰啲戇鳩仔

佢地唔撚識計數 ...

...都數下手指啦

明明犧牲少左，回報大左

都叫唔成功？

612 721 811 831

所以機場係唔同玩法
係咪應該著普通衫?
更加難分你係咪旅客/普通市民
咁警犬就更加無目標去推進

你老母臭*對唔住我心平氣和唔到 冇巴士點行出機場？ 冇地鐵點離開？ 留到夜晚？ 你點知佢幾時出嚟拉人？ 答我

講左要搞機場，根本唔洗去到車站，去車站又入唔到大堂又聚唔到人，無車又走唔到，不如係東涌入機場馬路搞

唔知咩居心。

同意 夠膽就係機場放tg 本身去機場都係以呢樣野為大前提做賭博 所以其實留低陪旅客係最安全 今次雖然比對家嚇親 但唔緊要 每個人都會犯錯 只要下次做好D有進步就OK 我堅信香港人係做得到 香港人是很SMART的 加油

遊客look最好. 加副太陽眼鏡

pish
唔講其他 淨係0催淚彈 0子彈 已經好值得推

佢答你 買機票啦

黑警會怕核突架咩？你昏迷左兩個月呀？

推！
機場啊pk

和理非出動

前日有記者射中咗隻眼

好多人係碼頭被人拉晒牌

成功？
有手足比狗拉都稱不上係成功
況且今日班狗約制咗咋
如果萬一退到上東涌嗰陣時班狗攻緊上黎
根本冇得避
我想講今日其實係我哋好彩咋

今日c9 係黨鐵站都俾人搜身抄牌 肯撚定話唔驚個啲未出過黎

咪講左成功癱瘓機場唔係係車站班人，係東涌入機場班人，講緊危險係入左機場車站班人！

但到時會有popo UC破壞

推 我都係咁諗 但拉唔住啲朋友

真係畀佢吹撚脹 機場行出青衣一大棚人 由知道冇巴士無地鐵開始 就應該有危機意識 唔好講啲狗幾時會拉人即使係示威者都有機會同狗發生衝突咁幾時會出事？

我認為呢套說法 黑警係唔會再理
佢哋根本覺得自己就係法律

Up

講緊今日機場 0飛彈 係0呀
但當然希望位中彈記者無事

岩

根本就唔駛入去到機場車站都揸到春袋

我都講左要捉係機場車站既人已經死哂根本無得走，係班狗唔捉人

同意機場算係現時最安全最需要攻陷既要地。
但唔代表班閪狗唔會tg同圍攻人。
呢班人唔係一般打份工，佢地係當自己係打仗兵，佢地係想殺死我地，只係仲有一張紙阻住唔可以明面殺。
我地都要時刻知道我地係無武器情況下上緊戰場，好撚劣勢。

留名

一個都不能少

無錯，但一直強調但無人聽

安全嘅原因係因為機場快線停咗，所以好多旅客就要行路由東涌入機場。結果，旅客都行入機場嘅話就梗係唔可以係果度放催淚彈啦

唔係呀
機場好難走。。。
佢直係圍補唔會走到

個10個人係咁先

唔係mark名好開心架咩

聽到班人講機場好安全既人，真係好對唔住今日入左機場，好辛苦先走左出黎既人，你地知唔知成個過程幾大心理壓力

吸經 升lv
10月1 爆大技

屌樓主老母啦

機場有10萬人既話，想問佢點捉
入黎打？

睇依個post就知連登有幾多冷氣軍師
唔好set rb？企巴士站排隊唔好叫口號就冇事？
講得出依啲說話既係咪覺得只要和理非警察就冇位入你吹你唔漲
好好笑 好似完全唔知依幾個月發生過咩事咁佢地會怕肉酸咩？有殺錯冇放過啦

係留守機場出面既巴士站呀

其實咪話一個買機票24小時內上機親朋好友可以送機既
大家兄弟姐妹來架嘛。

溫馨提示：其實一張機票真系唔系貴

幫手推上熱門

推到有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

一撚啲都唔安全，今日純粹好彩東涌圍困勁驚險！走陸路同水路既手足同玩Fall out冇分別

好多名要mark

其實真係唔好怕2014嘉年華黎到2019機場，機場同一條路仔係兩個唔同level，嘉年華 in 機場 >>>>>>>>> 金鐘

係

春袋

真心吹撚漲
前牌咁多外國人俾狗打一啲迴響都冇
屌你而家同我講有外交風波
最撚好笑嘅係企定定扮排隊
屌你班狗冇性架
佢係想拉你嘅理撚得你有咩理由咩
師奶拎住餸都拉
大佬今時今日仲信班狗 我都唔知可以講啲咩

係咪唔知沙田 屯門 兆康 天水圍 有幾多家長接放學/根本係市民 俾狗搜身同抄牌
係客運大樓外 唔撚驚防暴俾佢拉 okok 佢贏

fb 有人諗寫
希望唔係真

啲人講到機場咁危險咁不如放棄機場就最安全啦

屌你老母我係車站等左成個鐘都無車，時不時防暴係身邊走黎走去，最後要靠東涌兄弟開左路我先半個鐘出返東鐘你

你班冷靜軍師係到吹水，唔洗本，莫視今日手足險境，係到拿無放彈無開槍打飛機

最緊要唔好black bloc
平民look就最好

所以你要扮平民囉，衝入黎都唔知拉邊個

對唔住呀手足 前晚好夜先返屋企搞到三四點跟住去機場嘅時候已經好夜 入唔到去對唔住呀手足

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功

呢度有幾個account想人以後唔去春袋

少於10人

乜撚呀
係唔撚散都唔得呀
班狗係後面推緊上嚟
大部分手足都冇full gear
你叫佢哋上前同班狗打過咩

絕對同意！

唔好有錯覺啦
冇發生既野唔代表唔會發生
你估吓機場唔走，真係唔會打柒你咩?
佢唔志在告鳩你，志在可以打柒你
仲有大量搭船既手足係DUM晒所有GEAR落海先冇事

要搞機場唔洗入車站，而且今日成功癱瘓機場唔係靠車站班人，選擇性失明？

啱，對唔住，唔爭氣走左！
下次會戰勝恐懼！！！

831警犬恐襲好似打死左人求fact check

潘凱勤
朱創基

其實就算和理非都好,
防暴一推,D人一定四散,
跟住勇武就會幫手擋,咁就會有人被捕.
如果要成功,就克服見到防暴就驚就散.
如果你喺巴士站等巴士走,咁你見到防暴都過黎就唔好走.
如果唔係最後都係重演九月一.

機場巴士站嘉年華？

今日我喺機場巴士總站見到有煙喎！

咁你想係邊到落車？搞馬路就有籍口拉你

要訓練都行埋嚟都唔驚

係,今日真係好大機會團滅

催淚彈都食死你

叫人唔使驚嘅係咪真係喺現場
如果係嘅幫手嗌 叫啲人唔好驚

聽日去狗屋搵佢地吹水 加油

有外國國籍既香港人都得？

大家今日都估唔防暴咁快出手，大家都panic哂，想哂散水撚，一發不可收拾咁走
下次睇定啲先好叫人散

上面講左幾次，你如果今日有去知依個咩位附近有咩，唔知都無必要同冷靜軍師講

要唔驚
首先係要有被捕的心理準備.
其次就係受傷.
最後就係被人告.

班黑警要為831單嘢洗白啫

當日深小埗義仕都係咁諗
玩咗幾日都無事，幾安全呀
差佬一吓變陣，即刻拉好多

重係有呢啲諗法，真係多多都唔夠死

要預咗畀狗無理拘捕扣留48小時

話就話冇犯法點解要走
但和理非, 見到有狗即刻走都走唔切
因為個腦本身已經有恐懼
仲要唔夠人

辛苦手足

有冇諗過佢地唔走 係機場 係捉哂返狗屋
同埋 有得坐車走 大家會唔走咩
今次捉唔到人 只係夠齊心 塞左條路 有遊客係度 D狗唔夠行動力咋

明顯係尋日幅gear未洗

樓主仲以為街坊裝 遊客look 會乜事都冇

我覺得今日冇出過去無資格講安全
機場安全呢個講法只係建基於冇禁制令嘅情況下
大佬我哋喺出邊前冇退路後有追兵
sorry我真心係唔覺得今日邊度安全
班狗冇拉人冇放tg係佢哋今日屎忽痕咋
佢想玩嘅話一開波t1t2已經可以搞死我地
仲有 到今時今日有人仲信班狗會信我地嘅話
我真係唔知講咩好

姐係叫啲和理非散水？

yes

太子站恐襲就係要嚇全港市民

正解

有人說警察現在已經視法律於無物，即使和理非亦會照捉，這正反映現在示威者似乎就是極盡勇武之能事，卻又同時背着和理非對於被捕的心理包袱，在我看來這是下者，上者則是行勇武之事，同時無所畏懼豁出去，但其更上者，我認為就是誠如樓主所說，懷着最果敢堅毅的勇氣，以最和理非的方式抗爭。若是相信到機場一遊只為捉精靈，自然就深知行動沒有違法，縱然可能被捕，但要成功令一位既聰慧又勇敢的和理非被定罪，難度可想而知，同時亦能增加警察調查的成本，為真勇武贏取最寶貴的時間，我相信樓主就是這意思，機場是勇武的和理非最好的舞台。

要啲狗分唔到邊啲係真遊客

好犀利 中文係咪囉 五**

前晚死咗人，佢地短時間都唔咁狼住

認同

無返到屋企....

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

如果要再叫人入機場我唔該你哋詳盡啲 講下入機場做乜嘢 點樣做 發覺啲人越嚟越懶

贏撚左啲乜 飛機繼續飛 手足行撚到仆街 棄撚左幾撚多寶貝 心理壓力承受幾大壓力 3號風球淋雨行出嚟你估好好玩？

屌你老母，我唔係話叫大家唔好再入機場，靠交通塞係可以，但你要考慮下一班人點樣由機場返屋企，路俾我哋自己人塞哂，巴士唔停巴士總站，大把人唔會買機票入唔到客運大樓，就算俾你入到客運大樓成過百隻狗乜都做唔到。

機場職員我係1點見撚住佢哋係t1 舉職員證就入到去，而3點之後佢地都冇乜職員要返工影響力極低，下次一係就朝早八點入機場，搭機場巴士嘅所有手足，巴士總站就排隊上返車，當佢哋宣布唔會再有巴士入機場，起碼我哋班手足有得坐車離開機場，最多坐幾粒鐘啫，好過行出去行左成晚

仲有人未返到屋企架
安全？我真係睇唔到安全喺邊

屌
最大問題唔係安唔安全
最大問題係d人玩左咁耐
仲係會製造恐慌
亂做決定

黨鐵一閂站
跟手就話唯一退路係徒步行青馬
明明轉個彎仲有巴士可以上
東涌碼頭未閂
隔離商場有社區中心開放
等到9點左又可以入機場搭巴士出市區

希望大家以後望清楚先做決定
做錯決定就步入進也不是退也不是既局面

利申啱啱先返到屋

但下次肯定無咁多人

無撚哂Gesr呀講真而家gear 買少見少啦

佢捉夠佢所能夠捉到嘅數量已經係任務完成
人數多唔一定有優勢。
老老豆豆，打得嘅，夠膽衝嘅又剩翻幾多個呢
黑警依家嘅經驗係認為只有極少數人會敢打鳩翻佢哋；所以只要佢肯一個部隊咁衝，到時一定大部分人都會亂/走先，咁佢喺呢個moment都已經可以拉幾十個喇。
除非全部人突然變勇武搏埋條命衝鳩佢返轉頭啦
咁呢啲都只係我估計啫
但老實今日我冇出到，正係做咗垃圾冷氣軍師；我知我冇資格講嘢，總之有錯請大力屌柒我

Pish

冇錯，煙都冇岀過
安全過撚狗

買張機票 300蚊當俾入場費

琴晚先打死左人，今日嚇下你

抗爭總有好多新手，今日應該好多和理非，需要時間進化，雖然我地真係冇時間

屌 乜都冇

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

好同意你既講法
機場班狗靠嚇 就有散水撚叫散水
機場明顯係政府春袋 喺你地撒退果陣
仲有好多好多手足塞緊車入嚟㗎

最唔明點解搞東涌 搞東涌即係斷自己後路 火燒自己後欄
搞黨鐵係啱 但明知黨鐵會借啲意封我地後路
就等散水前搞嘛 好彩今日陸路冇點截車叫人落車抄身份證
機場班手足走唔切點算

事情發生咗 都唔再馬後炮喇
希望大家唔好被人帶風向
今日冇咩手足被捕/受傷都係值得高興既

BTW 騎劫一下
啱啱諗到爆機攻略 入嚟討論吓

香城online 攻略心得 歡迎討論

幾次和你塞包括812, 813, 825, 901，今日係最失敗，點解?

太多人被捕，走又走唔到

點解大家唔乖乖地是但搵個合法既理由，eg. 入機埸睇戲/航空迷入機埸睇飛機等等係唔會違反禁制令

只要唔做違法行為，狗係吹我地唔漲，人多自然會塞到

留返條命先做到世界冠軍ga各位!

大家要AI咁樣 自我進步

我自己玩法

2點左右入到去, 連gear都冇帶+唔係發夢款黑衫...去到大概3半左右話popo推進緊, 就上air asia買左張曼谷機票...

當popo 4點鐘set行陣作勢喺巴士站推進, 我已經入左T1儼如一個真旅客咁喺閘內嘅popo(冇錯, 係閘內都有大量popo)面前打橫行...最後喺機鐵收皮前搭左出九龍

當然, 呢個係高消費玩法, 未必適合全部人, 但個重點, 只要你真心俾popo覺得你似一個遊客, 佢地絕對唔敢搞9你, 因為誤中副車而引起嘅鑊, 黑警孭唔起; 所以, 下次如果玩機場, 和唔和理非都好, 最緊要令popo覺得你有可能真係遊客

最後亦教男玩家一招..如果想似遊客, 就不妨扮支那遊客...著polo牛仔褲攝衫!!

唔使示威，出街都會被捕啦，捉到都告唔入，人多就塞到，唔需要犯法

只有大陸人會攝polo
btw.... 而家好似得返大陸人買polo

入機場唔落地

有車既唔使講
call到車既 uber 的士 van仔

步兵 坐巴士 機鐵
機鐵可以塞
機鐵 巴士 盡量唔落車 總站入完坐番出黎
東涌死地 盡量唔好入 少量人快閃完要走

Scott話南昌比人捉左9男3女架喎 放左？

一定要有 無理被捕嘅心理準備

捉咗嗰啲好多都會放。根本告唔入

agger

係
出東涌係危險
因為外國旅客數量大減
而且家下黨鐵有幾仆街大家都有眼睇

如果冇法律風險都要怕，咁白色恐怖就成功了

連身分證都冇抄？

咁ㄧ定有

所有遊行示威都唔使去

我有諗 會唔會係琴日有人死 今日班狗收斂左

係依個位隔離就係商場，絕對比車站適合和理非

屌發夢去過現場都知
東涌就行到入機場個時
就會有人同你講機場手足出緊黎大家唔好塞住佢條路
咁咪成大班又慢慢行返去東涌囉

樓主今日有冇發夢？
知唔知今日有幾多人係巴士站？
啲狗推過黎根本冇路走 巴士又唔會開
佢地一衝 基本上唔洗放tg
要打既 徙手用棍都捉到幾個人打
根本係今日唔夠人 去既又無裝先逼住要退

萬人送手足機？

佢唔只係嚇人，而且有禁制令（雖然違反禁制令都冇人譴責，係咪嫌少人出）

黎緊仲有咁多個星期六日，慢慢研究

諗得過 理撚得你係機場打邊爐打麻雀定係打飛機 塞得住就贏

未去之前大家都係咁諗啦
去到就畀班散水黨搞到走曬
然後返到嚟仲好意思話自己小勝一場
都唔知贏咗喺邊